［唔該］唔好再開假標題po

一入到去就大大隻紅字比人屌
其實係會對大家造成好大壓力
提醒大家係絕對ok
但唔好對自己人太harsh
如果唔係，前線/好有熱情既人都難免會好快攰

幫手推下底呢個po

重貼:警世 日本民運一沉不起的原因

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

盡block標題黨

E兩日都好多人屌喇，再有假標題實比人block, 自己諗下啦。

唔敢話大批假標題出現係中國網軍技倆，但的確唔係一個好既風氣，希望大家留意返